[突發] 電子垃圾Google Pixel 2出現bootloop情況

個用家好似用咗一日都唔夠喎

htc

HTC喎

先前部5x已經loop死左 怕撚左google

笑什麼, 你也是用Nexus

machind learning 緊, loop 多幾次就會自我修正

5X真係垃圾

得100 view都俾你搵到

lg 係垃圾

用家問題

5x教訓我地
買google機唔係google買就不如唔好買

仲要無行貨 .........

又有伏 仲要冇行

用過5X 唔撚會再用google 機

根本又倒水又發熱又lag 到仆街
pure你老母android 搵狗買啦

我覺得係粒 s808 出事

仲辣殺過L豬

利申用緊豬G5咩事都冇

HTC係咁架啦

博勤工奬

用得哩粒U己經預左, 難得有咁多勇士仲去買

而家835都有事

810又有事，808都有事。

粒810熱撚柒到, 熱到就黎會辣親果隻
啲電真係倒水
google 都唔知有無test過先拎出黎

其實明顯係用家問題

覺唔覺你自己講野好on9

佢揀硬件都係求9奇咁揀
個陣部galaxy nexus話ti無再做u所以唔同部機做更新
親生仔

btw, 德儀啲chips 唔差

差在半途而廢

真係有行貨先好買

比鳩通迫害

C兄係邊樹買架? google store 咪要ship 返過去?

poled

agger

比4G頂死左，鳩通4G專利小強

都未撚用過電話, 開啲game app熱到好似煎pan咁款

Oled都係咁？

早期*** 啲amoled都係咁

經典 omap4460

親生仔都咁 其他android機真係冇眼睇🤦🏻‍♂️

親生仔好似仲衰D

俾MOTO做咪好囉

android就是android, 不用分那麼細啦

之前仲有POST 求google 係香港賣行貨

其實android 根本就要重新寫過啦
而家就算點UPDATE都係廢

htc垃圾

如果重寫意味所有app都要update過
咁應該無可能

所以咪點出都係廢，
machine learning 幾勁都無用啦

正解

呢站野，買水貨睇黎都好伏

果幾百VIEW都係LIN登仔黎

係 ifandog
日日都係度 j pixel 有bootloop

咩bootloop呀
明明ai係度練緊開機速度

點解練極個速度都一樣嘅

俾d時間佢啦
未來機王黎架

親生仔呢個下台階都無埋

An俠以後情何以堪

重新寫過？由4.4 delvik 轉 art 之後已經順左好撚多，唔係全部野重練就會係最好，好既architecture 係需要時間去改進refactor 精簡，鳩 up 幾句重新寫過講到好似好撚易咁

得Nexus 6 係清泉。

nexus6 好垃圾WO

6p 之後無nexus

以前用galaxy nexus覺得好好用
跟住用5x 用左一年都冇部機廢到
電倒水 又bootloop 個陣係美國網買
用左一年都冇就換iphone算 部5x仲擺左係度

取代 Android系統？ Google 新系統 Fuchsia 介面曝光！

Google一早有動作

你篇新聞係五月，有幾”一早”呀

Galaxy nexus其實幾好用，之但係親生仔而又無update

你多謝鳩通迫走左德儀

On 撚9，呢啲鳩圖我都畫到啦，同年年出個啲新 iphone 諜報圖同一個 level。

幾時開始你幫襯買嘢，你要幫個賣家考慮埋供應商既問題？

鳩通係無良，但android 廠有得揀唔用佢咩

啲圖真架,不過仲係好多野係唔work

你識既可以自己睇下document點樣compile